人民日報—俄羅斯作為中國最好的朋友，應該邀請中國參與世界盃決賽周

習大同普驚做龍？